有無人知份「工」係呃啲乜？

以我所知會叫你用自己Apple ID綁佢既信用卡
之後去指定遊戲進行買點數
咁其實會呃你啲咩或者有咩風險？

會叫你入會先, 比幾百蚊入會費

無 1蚊都唔洗俾 直接叫你用自已apple id 入佢張卡再入隻game買點